熱烈祝賀容海恩正式收皮

當選咁耐柒咁耐

支持退黨參選

佢同佢老公扑野個陣會講乜?

水野朝陽

依家班保皇遲早比kol100取替晒

容海恩咁靚女 佢梗係要出黎選啦，拎佢既宣傳品打J

不過當然唔可以投佢一票

擬姐，姐姐未决定

以為佢小產

佢做ICAC嘛

人地做ICAC吖 仲撚爽啦

Wtf

做condom

傻啦 今次雜總9月一定換走哂舊果班建制
不過係換一批更仆街更無人性既新建制落去
當中一定係選果陣扮黃

一齊轉投泛民好無？

取代唔晒既，一半左右啦
班仆街要上位都好講關係，夠唔夠根正苗紅

感謝黨……oh……oh…my黨…啊…習大大……啊啊…厲害了…我的國……謝謝…啊…謝謝習主席

唔好問我點解知

換第二個咪又係仆街

你就係佢老公

搵西門椊敬取代wor

一路好走落地獄

起碼民建聯新民黨已經同工聯會親疏有別

好奇李梓敬出嚟選個職業填咩
YouTuber?

無業

YouTuber都選得。咁大家一齊做YouTuber然後去選都仲得啦cls

都睇人既，好似鄧家彪連選兩次都收皮